見此post不正評者過唔到2018🤗

仲有半日比大家挽救自己條命

祝樓主老母過唔到今晚

樓主過唔到今晚

負皮
睇過點過唔到2018

樓主見此回覆，正評既話死老母，負評既話死老豆，兩樣都唔做死全家

負評左

祝樓主老母今日比車撞死 老豆中風

樓主比車撞 死唔去 撞親個腦
頸部以下失去知覺
眼耳口鼻失靈

負評樓主全家過唔到2017

呢個po我開架
你地點咒我都無效
但你地入到黎又唔正評的話……

正評左,睇下過唔過到2018

恭喜
一定過到

我唔想過到

我而家就負皮你
過完2017再負皮多一次
同我賭命？ 你十條命都未夠輸呀

你簡直係救世主
幾多人想死又唔敢自殺

會唔會甘多人想死

屌你老母竟然有人正評

永遠2017 多謝樓主

留負評樓主過唔到2017

唉 最後一日都推你老母臭閪出黎比人屌
何苦